精神健康換身體健康

最後連家庭聚會都變成罪惡
一定要一個人隔絕所有社交

之前英國有條友因為咁自殺

香港人都就來爆煲